##Опишите своими словами как работает цикл forEach.

forEach это метод, который перебирает все элементы массива и  который как параметр принимает колбэк функцию, которая будет вызвана для каждого элемента. Колбэк функция принимает само значение элемета, его индекс и весь массив целиком. Такие функции называют еще функциями высшего порядка, когда одна функция принимает как аргумент другую.
